Marvel Studio本日公布的電影新作情報(蟻俠最精彩：征服者康)

《Ant-Man and the Wasp: Quantumania》
本片為《蟻人》系列第三作，包括導演佩頓．李德（Peyton Reed）在內的老班底都將再次回歸。如同先前外界曾報導過的，喬納森．梅哲斯（Jonathan Majors）將在本片扮演「征服者」康恩（Kang the Conqueror）一角，凱瑟琳．紐頓（Kathryn Newton）則會扮演凱西．朗恩（Cassie Lang）。

《Thor: Love and Thunder》
《雷神索爾》系列第四集。克里斯汀．貝爾（Christian Bale）確定參演本片，並飾演「屠神者」果爾（Gorr the God Butcher）。本片將於2022年5月6日上映。

《Captain Marvel 2》
《驚奇隊長》續集。本片導演為妮亞．達科斯塔（Nia DaCosta）。除了女主角布麗．拉森（Brie Larson）外，泰歐娜．帕利斯（Teyonah Parris）在影集《WandaVision》中飾演的成年版莫妮卡．藍博（Monica Rambeau）、伊曼．范拉尼（Iman Vellani）飾演的驚奇女士（Ms. Marvel）都將登場。本片將於2022年11月11日上映。

《Fantastic Four》
新版驚奇四超人電影，導演為曾經執導過《蜘蛛人：返校日》系列的強．華茲（Jon Watts）。

影集部分
《I am Groot》
以小格魯特（Baby Groot）為主角的短片系列，本劇將會有其他不同尋常的角色登場。

《The Guardians of the Galaxy Holiday Special》
標題令人聯想到《星際大戰》著名黑歷史的《星際異攻隊》節日特輯，詹姆斯．岡恩（James Gunn）將親自負責導演與編劇。

《Armor Wars》
唐．奇鐸（Don Cheadle）飾演的戰爭機器（War Machine）再次回歸。本作改編自漫畫裡的經典故事：假若東尼．史塔克（Tony Stark）的科技流入惡人之手，將會發生什麼事情？

《Ironheart》
多明妮珂．索那（Dominique Thorne）將飾演主角芮芮．威廉斯（Riri Williams），她將會在劇中打造世上繼鋼鐵人（Iron Man）之後最先進的裝甲。

《Secret Invasion》
山繆．傑克森（Samuel L. Jackson）將以尼克．福瑞（Nick Fury）的身分再度回歸。班．曼德森（Ben Mendelsohn）也會再次飾演塔洛斯（Talos）一角。

Kathryn Newton

黑人黑人黑人黑人

Marvel出變性人角色未

仲Marvel Out哂啦

Captain Marvel 想出2
嗰陣係話同avengers有關啲人先去睇啫, 第1集根本拍咗套冇頭冇尾Mary Sue出黎

Fantastic Four
仲想柒幾多次

西面隊長唔係為左endgame 真係唔會入場睇
如果西面隊長唔係有咩大伏線既，我都係等netflix 算

好似除咗Thor
其他無乜興趣

之前係 fox 主導先咁柒，
而家有翻 Kevin Feige 睇住同扣翻 mcu 應該可以有翻啲信心

好多黑人

MARVEL

James Gunn拍返TGOG喎

屌 我係Captain Marvel真係即刻唔撈
搞低曬自己女權代表身價

Deadpool同Xmen要再等到下一階段？

Christian Bale
蝙蝠俠大戰雷神

西面隊長以前d戲順眼好多 把聲仲好好J

蜘蛛俠far from home做導演實變on9輕鬆小品戲啦

同netflix一樣

Marvel成班垃圾左膠
不了

I am Groot 會有乜對白？

I am Groot

九套得三套係黑人做主角 多你老母咩兒登仔

我有講好多黑人係主角咩

懶醒

齋計Cast更加唔算多啦
定係你個閪腦處理唔到太多人

淨係想睇Dr Strange, 就係冇

師兄使唔使嬲到咁

一句好多黑人就起哂鋼+人身攻擊

兀起條尾都知你屙屎屙尿啦

最型係你啦

正喎

鋪內戰2

佢呢d好似係公佈新消息 dr strange一早落實左拍唔會再講 好似係

原來係咁，唔該清

我唔會再嘥時間睇經期，垃撚圾

Dr strange啱啱先開拍,應該未有嘢可以show住

睇完THE BOYS已經對呢D正路超級英雄電影失去興趣

上網睇

之前又話羅素兄弟有興趣執導呢套
做乜鬼唔比佢哋做

今次Holiday special =gtog3

咁多黑人, 又成日拍夜晚慳CG錢,
睇唔到個人架喎

留名睇 Fantastic Four 羞悶play

羅素兄弟都係等avengers 5算啦 或者內戰2

之前羅素兄弟話有興趣拍FF,
不如比佢哋拍開好個頭先la

蟻俠邊夠征服者康打

Cassie Lang做the wasp

無咗black panther真係好可惜，難得個世界觀整得咁靚
又揸住咁多vibranium, 本身可以繼續食ironman觀眾想睇科技果條水
Marvel算好彩，係肺炎前一年就上哂Infinity Saga, 如果卡中係肺炎先上都唔知點算，宣傳又做唔到，戲院又開一半位。依家出哂infinity saga仲可以慢慢plan下個階段， Black widow都可以拖住嚟上

Dr strange 一早公佈左
Old news黎

呢個真
假如Endgame係今年上真係唔使旨意破紀錄
個個拖到冇哂癮

girls get it done!

FF 本身漫畫已經柒開, 今時今日家庭觀眾又唔會受落, 俾邊個拍都好易碌柒
除非佢魔改啦

CM當龍珠睇